除左病假,一人一個射波理由

香港腳發作

打飛機壞咗

屋企火燭要去救火
阿媽早產要幫手

覺得有啲地方唔舒服

地鐵炒車